中共禁書《習近平和他的情人們》在美國洛杉磯出版

2015年10到12月在香港被封殺並導致銅鑼灣書店關門書商被綁架的《習近平與他的情人們》一書，近日在美國洛杉磯由“西點出版社”出版。

“西點出版社”負責人鄭存柱發給媒體的新聞稿稱：今年4月份有一位香港周女士聯繫“西點出版社”，周女士表示她得到《習近平與他的情人們》的書稿，在香港聯繫了數家印刷商和出版商，沒有一家敢出版此書。2015年香港銅鑼灣書店打算出版此書，結果書店老闆和店員全部被中國政府綁架到中國，瑞典籍書商桂明海在東南亞被綁架至今下落不明；老闆林榮基近期流亡到台灣，不敢回香港居住。

周女士於2019年4月與“西點出版社”簽訂了出版合約，使得該書能夠面世。目前在洛杉磯的書店以及網上銷售。

鄭存柱接受媒體訪問表示，這本書是根據中國民間廣泛流傳的習近平的風流韻事編撰而成。

鄭存柱表示，《習近平與他的情人們》在港人“反送中”背景下出版別具意義。如果《逃犯條例》通過，當年打算出版這本書的書商們，就可以‘合法’的送到中國去，共產黨不需要採取綁架的手段了。所以這本書的出版提醒港人要站出來捍衛香港的自由、民主、司法獨立和“一國兩制”。

美國中文《博訊》網站評論《習近平與他的情人們》引述作家西諾指出：這本書值得一讀。在這本書裡面，作者以白描的手法，簡潔洗鍊地刻畫出了本書主人公習近平的豐富的感情生活，包括婚外戀的片段花絮。把習近平在繼承大位之前，特別是擔任地方長官，封疆大吏期間的諸多情人，豐富的情史，如數家珍，娓娓道來。

緩緩唔嬲

重點有無樣先

原來習新平咁淫賤

原來習近平咁淫賤

吸精瓶

想知內容

係咪咸書黎

有冇加甜

有無LA巴打幫手

up

早d出嘛，等老侵係G20送本比維民，帶幾十本放在大會門口任擰

R18 小熊維民

正呀
寄比林鄭都好WOR